香港成日都周街斬人 不足為奇丫

荃灣
將軍澳
跟住到葵芳

無事嘅
香港咁安全
警察咇都唔洗行

警察唔好大驚小怪啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

黒社會斬人可恥

黑社會定警察呀

抵死啦，之前幾人個揸刀都唔拉，放生咗佢地組隊斬人斬著個警察啦

又會咁清楚更表嘅
你話唔係自己人做都無人信

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

又要咁啱斬個守槍房嘅
啲高層畜龍都俾人起哂啦
又會揀個無俾人起嘅

收咗幾多安家費

兇手洗唔洗學洪震籌款

搵記者串佢地，呢個係咪唔行咇嘅後果啦

警察而家都唔巡邏 梗係周圍有人斬人啦

係囉 斬人都無人理嫁啦
唔洗查啦
收隊啦

藍屍斬狗

驚咪唔好放工囉